{
  "Chew apart your projects with speed.": "嚼除了你的项目的速度。",
  "Good morning": "早上好",
  "Good afternoon": "下午好",
  "Good evening": "晚上好",
  "Email address was invalid.": "电子邮件地址无效。",
  "Password was invalid.": "密码是无效的。",
  "Reset token provided was invalid.": "重置令牌提供无效。",
  "Reset token and email were not valid together.": "重置令牌和电子邮件是不能一起使用。",
  "Password strength was not strong enough.": "密码强度不够结实。",
  "Invalid session secret.": "无效的会话密钥。",
  "Invalid CSRF token.": "无效的CSRF令牌。",
  "Your message was invalid, as it was either blank or more than (500) characters.": "您的留言信息是无效的，因为它是空的，或者超过500个字符。",
  "File upload was invalid.": "文件上传无效。",
  "Company name must be 3-35 characters.": "公司名称必须是3-35个字符。",
  "Company website must be a URL (e.g. <code>http://domain.com</code>).": "公司网站必须是一个URL（如<code>http://domain.com</code> ）。",
  "Job title must be 4-40 characters.": "职位必须是4-40个字符。",
  "Job description must be 100-300 characters.": "职位描述必须是100-300字。",
  "We have sent you an email with a link to reset your password.": "我们已经向您发出一封电子邮件，链接重设密码。",
  "You can only request a password reset every 30 minutes.  Please try again %s.": "您只能申请一个密码，每30分钟复位。请重试％S。",
  "Hello %s world.": "你好％的世界。",
  "You have successfully registered": "您已成功注册",
  "You have successfully reset your password.": "您已成功重置您的密码。",
  "Thank you for contacting us.  We would love to hear more from you.  How can we help?": "感谢您与我们联系。我们很乐意听到你更多。我们能帮你什么吗？",
  "Your contact request has been sent successfully.  You should hear from us soon.  Thank you!": "您的联系请求已成功发送。你应该从我们这里听到很快。谢谢！",
  "We were unable to send your contact request.  We have been alerted of this problem.  Please try again.": "我们无法发送您联系请求。我们一直在提醒这个问题。请再试一次。",
  "You have reached the limit for sending contact requests.  Please try again.": "您已达到发送联系请求的限制。请再试一次。",
  "Sorry, your request has timed out.  We have been alerted of this issue.  Please try again.": "对不起，您的请求已超时。我们一直在提醒这个问题。请再试一次。",
  "You have successfully signed in.": "您已成功登录。",
  "You have successfully signed out.": "您已成功退出。",
  "An unknown error has occurred. We have been alerted of this issue. Please try again.": "出现未知错误。我们一直在提醒这个问题。请再试一次。",
  "Your license key was invalid or missing.": "您的许可证密钥无效或丢失。",
  "Please log in to view the page you requested.": "请登录查看您请求的页面。",
  "You have reached the limit for posting jobs. Please try again.": "您已经达到了发布职位信息的极限。请再试一次。",
  "Company logo file type must be a PNG, JPG, or GIF.": "公司标志的文件类型必须是PNG，JPG或GIF。",
  "Purchase a CrocodileJS license to view this page.": "购买CrocodileJS授权查看该页。",
  "An issue occurred while communicating with our payment provider. Please try again.": "而我们的支付服务提供商通信时发生问题。请再试一次。",
  "The number of licenses to purchase must be at least 1.": "许可证的数量，购买必须至少为1。",
  "The date specified must be formatted as MM/DD/YY and must be either today or sometime in the future.": "指定日期的格式必须为MM / DD / YY，而且必须是今天或将来某个时候。",
  "Your license key(s) have been emailed to you.  You can also view your license key(s) at the <a href=\"/my-account\">My Account</a> page.": "您的许可密钥（S）已通过电子邮件发送给您。您还可以查看在您的许可证密钥（S） <a href=\"/my-account\">我的帐户</a>页面。",
  "here is your CrocodileJS license": "这里是你的CrocodileJS许可证",
  "Your CrocodileJS License": "您CrocodileJS许可证",
  "Hi": "你好",
  "Your CrocodileJS license key is": "您CrocodileJS许可证密钥",
  "Configuration Example": "配置示例",
  "Please add this as the value of the <code class=\"notranslate\">license</code> property in your <span class=\"notranslate\">\".crocodile.yml\"</span> file.": "请添加此作为价值<code class=\"notranslate\">license</code>属性的<span class=\"notranslate\">\".crocodile.yml\"</span>文件。",
  "This file is created for you in the main folder of your project after <code class=\"notranslate\">crocodile chew</code>.": "此文件是在您的项目后，主文件夹中创建<code class=\"notranslate\">crocodile chew</code> 。",
  "All Rights Reserved.": "版权所有。",
  "Terms": "条款",
  "Best <span class=\"notranslate\">Node JS MVC Koa</span> framework for Apps and API&rsquo;s &#124; CrocodileJS": "最佳<span class=\"notranslate\">Node JS MVC Koa</span>框架应用程序和API &#124; CrocodileJS",
  "CrocodileJS is a multilingual, full-stack MVC framework for Apps and API's.  It is built with Node.js, Koa, ES7, Babel and uses best practices.": "CrocodileJS是应用程序和API的多语种，全栈MVC框架。它是建立与Node.js的，兴亚，ES7，巴贝尔并采用最佳实践。",
  "You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience.": "您正在使用<strong>过时</strong>的浏览器。请<a href=\"http://browsehappy.com/\">升级浏览器</a> ，以改善您的体验。",
  "English": "英语",
  "Book": "书",
  "Donate": "捐",
  "Jobs": "工作",
  "Training": "训练",
  "Log in": "登录",
  "Sign up": "注册",
  "Chat": "聊",
  "Docs": "文件",
  "Contact": "联系",
  "License": "执照",
  "Help": "帮帮我",
  "Log In Now": "现在登录",
  "Welcome back!": "欢迎回来！",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Password": "密码",
  "Log In with Email": "登录与电子邮件",
  "Forget your password?": "忘记密码？",
  "Don't have an account? <a href=\"/en/signup\" class=\"card-link\">Sign Up</a>": "还没有账号？ <a href=\"/en/signup\" class=\"card-link\">注册</a>",
  "Success": "成功",
  "Error": "错误",
  "Info": "信息",
  "Warning": "警告",
  "Question": "题",
  "Website": "网站",
  "Thank you for your purchase and welcome to our community!": "谢谢您的惠顾，欢迎光临我们的社会！",
  "Go to My Account": "转到我的帐户",
  "Learn more about <span class=\"hidden-sm-down\">the built-in Web Server, API Server, Job Scheduler, Email Engine, and Proxy</span><span class=\"hidden-md-up\">the stack</span>": "<span class=\"hidden-sm-down\">了解</span>更多关于<span class=\"hidden-sm-down\">内置Web服务器，API服务器，作业调度，电子邮件引擎和代理</span> <span class=\"hidden-md-up\">堆栈</span>",
  "CrocodileJS is a multilingual <mark>full-stack</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong> + <strong class=\"notranslate\">Koa</strong> + <strong class=\"notranslate\">ES7</strong> <abbr title=\"Model View Controller\" class=\"notranslate\">MVC</abbr> framework for <strong class=\"notranslate\">Apps</strong> and <strong class=\"notranslate\">API's</strong>": "CrocodileJS是一个多语种<mark>全栈</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong> + <strong class=\"notranslate\">Koa</strong> + <strong class=\"notranslate\">ES7</strong> <abbr title=\"模型视图控制器\" class=\"notranslate\">MVC</abbr>框架， <strong class=\"notranslate\">Apps</strong>和<strong class=\"notranslate\">API's</strong>",
  "Browse Jobs": "浏览工作",
  "Post a Job": "发布职位",
  "Build your projects with speed and quality.": "建立与速度和质量项目。",
  "Get Started": "入门",
  "Make sure that you bring:": "请确保您带来：",
  "Requirements": "要求",
  "Commercial Use": "商业用途",
  "Pay a <strong>one-time fee</strong> to unlock the <a href=\"https://github.com/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework#crocodile-license\" target=\"_blank\" data-placement=\"bottom\" data-toggle=\"tooltip\" title=\"Allows commercial use\"><u>MIT License</u></a>": "支付<strong>一次性费用</strong>来解锁<a href=\"https://github.com/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework#crocodile-license\" target=\"_blank\" data-placement=\"bottom\" data-toggle=\"tooltip\" title=\"允许商业使用\"><u>MIT许可证</u></a>",
  "Most Popular": "最受欢迎",
  "<strong>1</strong> project": "<strong>1个</strong>项目",
  "Purchase (1) Commercial License": "购买（1）商业许可",
  "Purchase License": "购买许可证",
  "Select": "选择",
  "12% Discount": "12％折扣",
  "<strong>5</strong> projects": "<strong>5个</strong>项目",
  "Purchase (5) Commercial Licenses": "购买（5）商业许可证",
  "Purchase Licenses": "购买许可证",
  "24% Discount": "24％折扣",
  "<strong>10</strong> projects": "<strong>10个</strong>项目",
  "Purchase (10) Commercial Licenses": "购买（10）商业许可证",
  "<strong>Secure</strong> and <strong>trusted</strong> payments by <a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">Stripe</a>.": "<strong>安全</strong>和<strong>信任的</strong>付款的<a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">条纹</a> 。",
  "30-day refund guaranteed": "30天退款保证",
  "Built for 🍜 <a href=\"http://www.paulgraham.com/ramenprofitable.html\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"Read Ramen Profitable by Paul Graham of YCombinator\">Bootstrappers</a>": "专为🍜 <a href=\"http://www.paulgraham.com/ramenprofitable.html\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"阅读拉面盈利由YCombinator的保罗·格雷厄姆\">Bootstrappers</a>",
  "Used by 🚀 <a href=\"https://www.producthunt.com/\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"Visit Product Hunt to browse startups\">Startups</a>": "通过使用🚀 <a href=\"https://www.producthunt.com/\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"参观产品亨特浏览初创公司\">创业</a>",
  "Extremely 🔒 <a href=\"https://snyk.io/org/niftylettuce/project/crocodilejs%2Fcrocodile-node-mvc-framework\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"We use Snyk.io, Helmet, and CSRF tokens for security\">Secure</a>": "非常🔒 <a href=\"https://snyk.io/org/niftylettuce/project/crocodilejs%2Fcrocodile-node-mvc-framework\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"我们使用Snyk.io，头盔，CSRF令牌安全\">安全</a>",
  "Code is ✅ <a href=\"https://codecov.io/gh/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"We use Mocha, Istanbul, Superagent, and Codecov.io for tests and code coverage\">Tested</a>": "代码✅ <a href=\"https://codecov.io/gh/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"我们采用摩卡，伊斯坦布尔，SuperAgent的，并为Codecov.io测试和代码覆盖\">测试</a>",
  "Ready for 📦 <a data-html=\"true\" href=\"http://niftylettuce.com/posts/automated-node-app-ci-graceful-zerodowntime-github-pm2/\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"Easily deploy assets automatically, with graceful reloading and zero-downtime, to Amazon S3, CloudFront &ndash; and the Web/API servers with PM2 to Digital Ocean, EC2, Linode&hellip; wherever!\">Production</a>": "准备📦 <a data-html=\"true\" href=\"http://niftylettuce.com/posts/automated-node-app-ci-graceful-zerodowntime-github-pm2/\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"轻松自动部署资产，优美重装和零停机时间，到Amazon S3，CloudFront的 - 和PM2到数字海洋，EC2的Linode在Web / API服务器...哪里！\">生产</a>",
  "Easy to 🔧 <a href=\"http://12factor.net/\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"We use dotenv and abide by The Twelve-Factor App rules, with some opinionated changes\">Configure</a>": "易🔧 <a href=\"http://12factor.net/\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" title=\"我们使用dotenv和十二因子应用程序遵守规则，有一些自以为是的变化\">配置</a>",
  "What are people saying?": "什么人说什么？",
  "Prolific Node.js Developer": "多产的Node.js开发者",
  "Wow. I am truly amazed by the effort put into including practically everything you could ever need in an app.  There are security features built-in, and other things like localization that I had no idea how to use!": "哇。我真正的投入，包括你所能在一个应用程序需要的一切实际努力感到惊讶。有内置的安全功能，而像本地化其他的事情，我不知道怎么用！",
  "Open Source Enthusiast": "开源爱好者",
  "This can be used for anything!  I made my own invoicing software in a weekend.  It's really easy to understand, especially since it doesn't use a convoluted client-side framework.  It's easy to crawl with search engines too.  So cool!": "这可以用于任何东西！我在一个周末让我自己的进销存软件。这真的很容易理解的，特别是因为它不使用一个令人费解的客户端框架。这很容易与搜索引擎抓取了。非常酷！",
  "Prominent Serial Entrepeneur": "突出串行企业管理者",
  "Finally an enterprise-ready Node.js framework that includes a web server with the latest versions of Koa, Bootstrap, and Font Awesome, an API server inspired by Stripe's design with BasicAuth access and versioning, and even a job scheduler built on Agenda!  The job scheduler even renders previews of outbound emails in your browser while you're hacking away.": "最后，企业就绪的Node.js框架，包括与兴亚，引导的最新版本的Web服务器，以及字体真棒，由条纹的设计，基本验证访问和版本控制，甚至是建立在议程作业调度启发的API服务器！作业调度程序，甚至呈现出站电子邮件的预览在浏览器中，当你远离盗号。",
  "Previous": "以前",
  "Next": "下一个",
  "Who's using it?": "谁在使用它？",
  "Visually create a standard and company-wide business signature for Gmail.": "直观地创建Gmail的一个标准，全公司业务的签名。",
  "Your Screenshot Here": "您的截图这里",
  "Your Project Here": "您的项目在这里",
  "<span class=\"font-weight-bold\">Want to get featured here?</span> Submit a pull request with your project today!": "<span class=\"font-weight-bold\">希望得到这里的特色？</span>今天你的项目提交pull请求！",
  "you": "您",
  "Submit now": "现在提交",
  "What does it come with?": "这是什么配？",
  "1. The Web Server": "1. Web服务器",
  "To fully utilize the potential of Node and ES7, we've used Koa <span class=\"tag tag-primary\">next</span> (by <a href=\"https://github.com/tj\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" title=\"TJ is also the author of Express!\">TJ Holowaychuk</a>), the spiritual successor to the <a href=\"http://expressjs.com/\" target=\"_blank\">Express framework</a>, and added everything to it you would need for a modern application; MVC architecture, <a href=\"https://github.com/koajs/csrf\" target=\"_blank\">CSRF</a> and <a href=\"https://github.com/venables/koa-helmet\" target=\"_blank\">XSS</a> protection, <a href=\"https://github.com/scttcper/koa-simple-ratelimit\" target=\"_blank\">rate limiting</a>, <a href=\"https://github.com/niftylettuce/koa-manifest-rev\" target=\"_blank\">manifest asset revisioning</a>, <a href=\"https://github.com/koajs/generic-session\" target=\"_blank\">sessions</a> (backed by <a href=\"https://github.com/koajs/koa-redis\" target=\"_blank\">Redis</a>), <a href=\"https://github.com/theverything/koa-connect-flash\" target=\"_blank\">flash messaging</a>, file uploading using streams (with built-in image resizing and transformation!), <a href=\"https://github.com/yosuke-furukawa/koa-livereload\" target=\"_blank\">LiveReload</a>, and more.": "为了充分利用节点和ES7的潜力，我们已经使用兴亚<span class=\"tag tag-primary\">下一个</span> （由<a href=\"https://github.com/tj\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" title=\"TJ也是快递的作者！\">TJ Holowaychuk</a> ），精神继承者<a href=\"http://expressjs.com/\" target=\"_blank\">快的框架</a> ，并添加一切它，你就需要一个现代化的申请; MVC架构， <a href=\"https://github.com/koajs/csrf\" target=\"_blank\">CSRF</a>和<a href=\"https://github.com/venables/koa-helmet\" target=\"_blank\">XSS</a>保护， <a href=\"https://github.com/scttcper/koa-simple-ratelimit\" target=\"_blank\">速率限制</a> ， <a href=\"https://github.com/niftylettuce/koa-manifest-rev\" target=\"_blank\">体现资产revisioning</a> ， <a href=\"https://github.com/koajs/generic-session\" target=\"_blank\">会议</a> （由支持<a href=\"https://github.com/koajs/koa-redis\" target=\"_blank\">Redis的</a> ）， <a href=\"https://github.com/theverything/koa-connect-flash\" target=\"_blank\">闪光消息</a> ，使用流文件上传（带内置图像大小调整和改造！）， <a href=\"https://github.com/yosuke-furukawa/koa-livereload\" target=\"_blank\">LiveReload</a> ，等等。",
  "We automatically enable stage-0 ES6/ES7 features.  You can simply <code>import</code> models in your controllers, and <code>import</code> controllers in your routes.": "我们自动启用阶段0 ES6 / ES7特点。你可以简单地<code>import</code>模型在控制器和<code>import</code>在你的路由控制器。",
  "To rid of <a class=\"notranslate\" href=\"http://callbackhell.com/\" target=\"_blank\">callback hell</a>, and write more readable, maintainable code &ndash; we use <a class=\"notranslate\" href=\"https://ponyfoo.com/articles/understanding-javascript-async-await\" target=\"_blank\">Async/Await</a>.": "为了摆脱<a class=\"notranslate\" href=\"http://callbackhell.com/\" target=\"_blank\">callback hell</a> ，并写出更可读，可维护的代码-我们使用<a class=\"notranslate\" href=\"https://ponyfoo.com/articles/understanding-javascript-async-await\" target=\"_blank\">Async/Await</a> 。",
  "Before": "之前",
  "After": "后",
  "Use the built-in templating language <a href=\"https://mozilla.github.io/nunjucks/\" target=\"_blank\">Nunjucks</a>, or plug in any front-end (such as <a href=\"https://facebook.github.io/react/\" target=\"_blank\">React</a>, <a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">React Native</a>, or <a href=\"https://github.com/yoshuawuyts/choo\" target=\"_blank\">Choo</a>).": "使用内置的模板语言<a href=\"https://mozilla.github.io/nunjucks/\" target=\"_blank\">Nunjucks</a> ，或任何前端插头（如<a href=\"https://facebook.github.io/react/\" target=\"_blank\">阵营</a> ， <a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">阵营本地</a>或<a href=\"https://github.com/yoshuawuyts/choo\" target=\"_blank\">周仰杰</a> ）。",
  "We had used Jade (now known as <a href=\"https://github.com/pugjs/pug\" target=\"_blank\">Pug</a>) for years... but then we found <a href=\"https://mozilla.github.io/nunjucks/\" target=\"_blank\">Nunjucks</a> to be extremely lightweight and faster in comparison.  Plus it is inspired by <a href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/dev/\" target=\"_blank\">Jinja2</a>, which is amazing!  Of course, if you don't like Nunjucks, you can swap it out with <a href=\"https://facebook.github.io/react/\" target=\"_blank\">React</a>, <a href=\"https://github.com/pugjs/pug\" target=\"_blank\">Pug</a>, <a href=\"https://github.com/tj/ejs\" target=\"_blank\">EJS</a>, <a href=\"https://github.com/janl/mustache.js/\" target=\"_blank\">Mustache</a>, <a href=\"https://github.com/marko-js/marko\" target=\"_blank\">Marko</a> &ndash; whatever you want!  The default front-end consists of <a href=\"https://mozilla.github.io/nunjucks/\" target=\"_blank\">Nunjucks</a>, <a href=\"https://v4-alpha.getbootstrap.com/\" target=\"_blank\">Bootstrap 4</a>, AJAX form submission using <a href=\"https://github.com/crocodilejs/frisbee\" target=\"_blank\">Frisbee</a>, <a href=\"https://github.com/limonte/sweetalert2\" target=\"_blank\">SweetAlert2</a>, and <a href=\"https://github.com/tobiasahlin/SpinKit\" target=\"_blank\">SpinKit</a>, <a href=\"https://github.com/gocom/dense\" target=\"_blank\">dense</a> and <a href=\"https://github.com/eisbehr-/jquery.lazy\" target=\"_blank\">jquery-lazy</a> for automatic retina image support, <a href=\"https://github.com/yosuke-furukawa/koa-livereload\" target=\"_blank\">LiveReload</a>, <a href=\"https://github.com/imakewebthings/waypoints\" target=\"_blank\">Waypoints</a>, and more.": "我们曾用玉（现称<a href=\"https://github.com/pugjs/pug\" target=\"_blank\">哈巴狗</a> ）多年......但后来我们发现<a href=\"https://mozilla.github.io/nunjucks/\" target=\"_blank\">Nunjucks</a>是在对比极其轻便，速度更快。再加上它的灵感来自<a href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/dev/\" target=\"_blank\">Jinja2的</a> ，这是惊人的！当然，如果你不喜欢Nunjucks，你可以用它换了<a href=\"https://facebook.github.io/react/\" target=\"_blank\">阵营</a> ， <a href=\"https://github.com/pugjs/pug\" target=\"_blank\">帕格</a> ， <a href=\"https://github.com/tj/ejs\" target=\"_blank\">EJS</a> ， <a href=\"https://github.com/janl/mustache.js/\" target=\"_blank\">胡子</a> ， <a href=\"https://github.com/marko-js/marko\" target=\"_blank\">马尔科</a>任何你想要的- ！默认前端由<a href=\"https://mozilla.github.io/nunjucks/\" target=\"_blank\">Nunjucks</a> ， <a href=\"https://v4-alpha.getbootstrap.com/\" target=\"_blank\">引导4</a> ，使用AJAX表单提交<a href=\"https://github.com/crocodilejs/frisbee\" target=\"_blank\">的飞盘</a> ， <a href=\"https://github.com/limonte/sweetalert2\" target=\"_blank\">SweetAlert2</a>和<a href=\"https://github.com/tobiasahlin/SpinKit\" target=\"_blank\">SpinKit</a> ， <a href=\"https://github.com/gocom/dense\" target=\"_blank\">密集</a>和<a href=\"https://github.com/eisbehr-/jquery.lazy\" target=\"_blank\">jQuery的懒</a>自动视网膜图像支持， <a href=\"https://github.com/yosuke-furukawa/koa-livereload\" target=\"_blank\">LiveReload</a> ， <a href=\"https://github.com/imakewebthings/waypoints\" target=\"_blank\">航点</a>等。",
  "We use <a href=\"http://passportjs.org/\" target=\"_blank\">Passport</a> for web authentication.": "我们使用<a href=\"http://passportjs.org/\" target=\"_blank\">护照</a>进行Web认证。",
  "Try it out": "试试看",
  "2. The API Server": "2. API服务器",
  "With inspiration from <a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">Stripe</a> (namely <a href=\"http://www.amberfeng.com/\" target=\"_blank\">Amber Feng</a>), and years of experience building developer-friendly API's &ndash; we've crafted a RESTful API that is simple to use, secure, and documented.  <strong>You can even try it out right now from your terminal (see below)</strong>.  It supports versioning, BasicAuth token access (automatically generated for users and available on the <a href=\"/en/my-account\">My Account</a> page), rate limiting, and beautiful API responses (even for errors thanks to <a href=\"https://github.com/hapijs/boom\" target=\"_blank\">Boom</a>). It's absolutely perfect for building the back-end of your <a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">React Native</a>, <a href=\"https://github.com/electron/electron\" target=\"_blank\">Electron</a>, iOS, or Android app.  You have full control of everything; you don't need to rely on a third-party API platform provider.  You can finally stop reading convoluted documentation and start writing your API endpoints!": "从灵感<a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">条</a> （即<a href=\"http://www.amberfeng.com/\" target=\"_blank\">琥珀丰</a> ），和多年的经验，建设开发人员友好的API -我们已制定一个RESTful API，它使用简单，安全，并记录在案<strong>，你甚至可以尝试一下，现在从终端（见下文）。</strong>它支持版本，基本验证令牌访问（用户自动生成并可用在<a href=\"/en/my-account\">我的帐户</a>页），速率限制，而美丽的API响应（甚至感谢错误<a href=\"https://github.com/hapijs/boom\" target=\"_blank\">轰</a> ）。这是构建您的后端绝对完美的<a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">阵营本地</a> ， <a href=\"https://github.com/electron/electron\" target=\"_blank\">电子</a> ，iOS或Android应用程序。你拥有了一切的完全控制;你并不需要依靠第三方API平台供应商。你终于可以停止阅读令人费解的文件，并开始写你的API终点！",
  "Please <a href=\"/en/signup?return_to=/en/?hash=the-api-server\">sign up</a> first, then come back to this page and your unique API token will be populated below!": "请<a href=\"/en/signup?return_to=/en/?hash=the-api-server\">注册</a> ，然后再回到这个页面，你的独特的API令牌下面将填充！",
  "The API responses rendered below contain the actual responses from the API server! Try it out yourself.": "下面提供的API响应包含API服务器的实际响应！尝试一下自己。",
  "We use asynchronous <code>curl</code> rendering in our Nunjucks template to achieve this.  It makes writing documentation easy!": "我们使用异步<code>curl</code>呈现在我们Nunjucks模板来实现这一点。它使编写文档容易！",
  "Retrieve account": "检索帐户",
  "Request": "请求",
  "Copy": "复制",
  "Response": "响应",
  "Update account": "更新帐户",
  "3. The Job Scheduler": "3.作业调度",
  "No need for cron jobs, as we've included a job scheduler which is built on <a href=\"http://redis.io/\" target=\"_blank\">Redis</a> and <a href=\"https://github.com/rschmukler/agenda\" target=\"_blank\">Agenda</a>.  By default, we've included two jobs out of the box: <code>email</code> and <code>locales</code>.  In development mode, emails are rendered to a temporary HTML file on your computer, and are then opened automatically for you in the default browser.  This saves you time and prevents you from clicking \"Refresh\" in Gmail a hundred times!  In non-development environments (e.g. production), by default we use <a href=\"https://postmarkapp.com/\" target=\"_blank\">Postmark</a> to send emails (see Crocodile's <a href=\"https://github.com/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework#deployment\" target=\"_blank\">Readme</a> for how to get 150K free credits with them). Don't want to use Postmark?  You can swap in your own <a href=\"https://github.com/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework/blob/master/src/jobs/index.js#L49\" target=\"_blank\">transport</a> of <a target=\"_blank\" href=\"https://github.com/nodemailer/nodemailer#using-well-known-services\">choice</a> in minutes.": "无需cron作业，为我们提供了这是建立在一个作业调度程序<a href=\"http://redis.io/\" target=\"_blank\">的Redis</a>和<a href=\"https://github.com/rschmukler/agenda\" target=\"_blank\">议程</a> 。默认情况下，我们提供了两份工作开箱： <code>email</code>和<code>locales</code> 。在开发模式下，电子邮件被渲染到一个临时的HTML文件，您的计算机上，然后被自动为您打开了默认的浏览器。这样可以节省您的时间，防止你点击“刷新”在Gmail上百倍！对于非开发环境（如生产），在默认情况下我们用<a href=\"https://postmarkapp.com/\" target=\"_blank\">邮戳</a>来发送电子邮件（见鳄鱼的<a href=\"https://github.com/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework#deployment\" target=\"_blank\">自述</a>如何获得150K免费筹码与他们）。不要想用邮戳？您可以在自己的交换<a href=\"https://github.com/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework/blob/master/src/jobs/index.js#L49\" target=\"_blank\">传输</a>的<a target=\"_blank\" href=\"https://github.com/nodemailer/nodemailer#using-well-known-services\">选择</a>在几分钟内。",
  "Send an email now": "立即发送电子邮件",
  "Send an email in 24 hours": "发送电子邮件在24小时内",
  "Send an email every 5 minutes": "发送电子邮件，每5分钟",
  "What about the \"locales\" job mentioned?  The locales job runs automatically every time the job scheduler boots.  It will keep you up to date on your translation and localization efforts (e.g. if you're forgetting to translate a particular phrase, then it will notify you in the command line output).  <strong>We built in support for automatic Google Translation too.</strong>.  Finally, here is an example of the helpful output that the \"locales\" job provides:": "关于“语言环境”工作提到什么？在语言环境中工作，每次自动运行作业调度靴子。这将让你了解最新的您的翻译和本地化的努力（例如，如果你忘记了翻译一个特定短语，那么它会通知你在命令行输出）。 <strong>我们内建了对自动谷歌翻译过的支持。</strong>最后， ，这里的“语言环境”的工作提供有帮助的输出的例子：",
  "You can specify which locales (languages) you support in the <code>src/config/locales.js</code> file.": "您可以指定哪些区域设置（语言），您的支持<code>src/config/locales.js</code>文件。",
  "4. The Email Engine": "4.电子邮件引擎",
  "5. The Proxy": "5.代理",
  "What packages are used?": "什么包用？",
  "Need help building your app?": "需要帮助您的应用程序？",
  "Get in touch with a CrocodileJS expert now.": "获取与CrocodileJS专家触摸了。",
  "We'll be in contact with you!": "我们将与您联系！",
  "Scroll to the top": "滚动到顶部",
  "Thank you!": "谢谢！",
  "We appreciate your support.  Your license key is below!": "我们感谢您的支持。您的许可密钥低于！",
  "Set up your config": "设置你的配置",
  "Your <span class=\"notranslate\">\".crocodile.yml\"</span> file should look like:": "您的<span class=\"notranslate\">\".crocodile.yml\"</span>文件应该是这样的：",
  "Next steps...": "下一步...",
  "Read the documentation on GitHub to familiarize yourself.": "阅读GitHub上的文档，以熟悉。",
  "Read the documentation": "阅读文档",
  "Pre-order the book": "预购书",
  "Donate and support us": "捐赠和支持我们",
  "Browse available jobs": "浏览可用的工作",
  "Schedule training and consultation": "计划培训和咨询",
  "Français": "法国",
  "With inspiration from <a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">Stripe</a> (namely <a href=\"http://www.amberfeng.com/\" target=\"_blank\">Amber Feng</a>), and years of experience building developer-friendly API's &ndash; we've crafted a RESTful API that is simple to use, secure, and documented.  <strong>You can even try it out right now from your terminal (see below)</strong>.  It supports versioning, BasicAuth token access (automatically generated for users and available on the <a href=\"/fr/my-account\">My Account</a> page), rate limiting, and beautiful API responses (even for errors thanks to <a href=\"https://github.com/hapijs/boom\" target=\"_blank\">Boom</a>). It's absolutely perfect for building the back-end of your <a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">React Native</a>, <a href=\"https://github.com/electron/electron\" target=\"_blank\">Electron</a>, iOS, or Android app.  You have full control of everything; you don't need to rely on a third-party API platform provider.  You can finally stop reading convoluted documentation and start writing your API endpoints!": "从灵感<a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">条</a> （即<a href=\"http://www.amberfeng.com/\" target=\"_blank\">琥珀丰</a> ），和多年的经验，建设开发人员友好的API -我们已制定一个RESTful API，它使用简单，安全，并记录在案<strong>，你甚至可以尝试一下，现在从终端（见下文）。</strong>它支持版本，基本验证令牌访问（用户自动生成并可用在<a href=\"/fr/my-account\">我的帐户</a>页），速率限制，而美丽的API响应（甚至感谢错误<a href=\"https://github.com/hapijs/boom\" target=\"_blank\">轰</a> ）。这是构建您的后端绝对完美的<a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">阵营本地</a> ， <a href=\"https://github.com/electron/electron\" target=\"_blank\">电子</a> ，iOS或Android应用程序。你拥有了一切的完全控制;你并不需要依靠第三方API平台供应商。你终于可以停止阅读令人费解的文件，并开始写你的API终点！",
  "Please <a href=\"/fr/signup?return_to=/fr/?hash=the-api-server\">sign up</a> first, then come back to this page and your unique API token will be populated below!": "请<a href=\"/fr/signup?return_to=/fr/?hash=the-api-server\">注册</a> ，然后再回到这个页面，你的独特的API令牌下面将填充！",
  "Deutsch": "德国",
  "With inspiration from <a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">Stripe</a> (namely <a href=\"http://www.amberfeng.com/\" target=\"_blank\">Amber Feng</a>), and years of experience building developer-friendly API's &ndash; we've crafted a RESTful API that is simple to use, secure, and documented.  <strong>You can even try it out right now from your terminal (see below)</strong>.  It supports versioning, BasicAuth token access (automatically generated for users and available on the <a href=\"/de/my-account\">My Account</a> page), rate limiting, and beautiful API responses (even for errors thanks to <a href=\"https://github.com/hapijs/boom\" target=\"_blank\">Boom</a>). It's absolutely perfect for building the back-end of your <a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">React Native</a>, <a href=\"https://github.com/electron/electron\" target=\"_blank\">Electron</a>, iOS, or Android app.  You have full control of everything; you don't need to rely on a third-party API platform provider.  You can finally stop reading convoluted documentation and start writing your API endpoints!": "从灵感<a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">条</a> （即<a href=\"http://www.amberfeng.com/\" target=\"_blank\">琥珀丰</a> ），和多年的经验，建设开发人员友好的API -我们已制定一个RESTful API，它使用简单，安全，并记录在案<strong>，你甚至可以尝试一下，现在从终端（见下文）。</strong>它支持版本，基本验证令牌访问（用户自动生成并可用在<a href=\"/de/my-account\">我的帐户</a>页），速率限制，而美丽的API响应（甚至感谢错误<a href=\"https://github.com/hapijs/boom\" target=\"_blank\">轰</a> ）。这是构建您的后端绝对完美的<a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">阵营本地</a> ， <a href=\"https://github.com/electron/electron\" target=\"_blank\">电子</a> ，iOS或Android应用程序。你拥有了一切的完全控制;你并不需要依靠第三方API平台供应商。你终于可以停止阅读令人费解的文件，并开始写你的API终点！",
  "Please <a href=\"/de/signup?return_to=/de/?hash=the-api-server\">sign up</a> first, then come back to this page and your unique API token will be populated below!": "请<a href=\"/de/signup?return_to=/de/?hash=the-api-server\">注册</a> ，然后再回到这个页面，你的独特的API令牌下面将填充！",
  "中文 (zhōngwén)": "中文 (zhōngwén)",
  "With inspiration from <a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">Stripe</a> (namely <a href=\"http://www.amberfeng.com/\" target=\"_blank\">Amber Feng</a>), and years of experience building developer-friendly API's &ndash; we've crafted a RESTful API that is simple to use, secure, and documented.  <strong>You can even try it out right now from your terminal (see below)</strong>.  It supports versioning, BasicAuth token access (automatically generated for users and available on the <a href=\"/zh/my-account\">My Account</a> page), rate limiting, and beautiful API responses (even for errors thanks to <a href=\"https://github.com/hapijs/boom\" target=\"_blank\">Boom</a>). It's absolutely perfect for building the back-end of your <a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">React Native</a>, <a href=\"https://github.com/electron/electron\" target=\"_blank\">Electron</a>, iOS, or Android app.  You have full control of everything; you don't need to rely on a third-party API platform provider.  You can finally stop reading convoluted documentation and start writing your API endpoints!": "从灵感<a href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\">条</a> （即<a href=\"http://www.amberfeng.com/\" target=\"_blank\">琥珀丰</a> ），和多年的经验，建设开发人员友好的API -我们已制定一个RESTful API，它使用简单，安全，并记录在案<strong>，你甚至可以尝试一下，现在从终端（见下文）。</strong>它支持版本，基本验证令牌访问（用户自动生成并可用在<a href=\"/zh/my-account\">我的帐户</a>页），速率限制，而美丽的API响应（甚至感谢错误<a href=\"https://github.com/hapijs/boom\" target=\"_blank\">轰</a> ）。这是构建您的后端绝对完美的<a href=\"https://facebook.github.io/react-native/\" target=\"_blank\">阵营本地</a> ， <a href=\"https://github.com/electron/electron\" target=\"_blank\">电子</a> ，iOS或Android应用程序。你拥有了一切的完全控制;你并不需要依靠第三方API平台供应商。你终于可以停止阅读令人费解的文件，并开始写你的API终点！",
  "Please <a href=\"/zh/signup?return_to=/zh/?hash=the-api-server\">sign up</a> first, then come back to this page and your unique API token will be populated below!": "请<a href=\"/zh/signup?return_to=/zh/?hash=the-api-server\">注册</a> ，然后再回到这个页面，你的独特的API令牌下面将填充！",
  "Gig title must be 4-40 characters.": "演出标题必须是4-40个字符。",
  "Gig description must be 100-300 characters.": "演出的描述必须是100-300字。",
  "You have reached the limit for posting gigs. Please try again.": "您已经达到了张贴演出的极限。请再试一次。",
  "Gigs": "演出",
  "Browse available gigs": "浏览可用的演出",
  "Post a gig": "发布演出",
  "Are you using CrocodileJS and hiring developers?": "您是否使用CrocodileJS和雇用开发？",
  "Post your gig to be displayed <a class=\"alert-link\" href=\"/gigs\">here</a>!": "发表您的演出要显示<a class=\"alert-link\" href=\"/gigs\">在这里</a> ！",
  "How does it work?": "它是如何工作的？",
  "Complete the simple form fields below.": "填写以下简单的表单字段。",
  "Pay a fee of <sup><i class=\"fa fa-usd\"></i></sup>45 for 30 days of publicity.": "支付费用<sup><i class=\"fa fa-usd\"></i></sup> 45公示30天。",
  "Applicants get introduced to you by email.": "申请人通过电子邮件获取介绍给你。",
  "Get started now": "现在就开始",
  "Your gig will be posted for (30) days": "您的演出将被张贴（30）天",
  "Post gig": "演出后",
  "Company Details": "公司信息",
  "Name": "名称",
  "Select File": "选择文件",
  "Upload company logo...": "上传公司标志...",
  "File Types:": "文件类型：",
  "Resolution:": "解析度：",
  "Gig Details": "演出详情",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "When should we publish your gig?": "我们什么时候发布的演出？",
  "MM/DD/YY": "MM / DD / YY",
  "Date Format:": "日期格式：",
  "Continue": "继续",
  "Have questions?": "有问题吗？",
  "Contact us": "联系我们",
  "Browse Gigs": "浏览演出",
  "Post a Gig": "发布千兆",
  "What about the \"locales\" job mentioned?  The locales job runs automatically every time the job scheduler boots.  It will keep you up to date on your translation and localization efforts (e.g. if you're forgetting to translate a particular phrase, then it will notify you in the command line output).  <strong>We built in support for automatic Google Translation too!</strong>  Finally, here is an example of the helpful output that the \"locales\" job provides:": "关于“语言环境”工作提到什么？在语言环境中工作，每次自动运行作业调度靴子。这将让你了解最新的您的翻译和本地化的努力（例如，如果你忘记了翻译一个特定短语，那么它会通知你在命令行输出）。 <strong>我们内置支持自动谷歌翻译呢！</strong>最后，这里的“语言环境”的工作提供有帮助的输出的例子：",
  "Server Error": "服务器错误",
  "A server error has unfortunately occurred.  If this error persists, please contact us.": "不幸出现服务器错误。如果此错误仍然存​​在，请与我们联系。",
  "Sign Up Now": "立即注册",
  "Hi there!": "你好！",
  "Sign Up with Email": "注册的电子邮件",
  "By signing up, you agree to our <a href=\"/en/terms\">Terms</a>": "通过注册，您同意我们的<a href=\"/en/terms\">条款</a>",
  "Already have an account? <a href=\"/en/login\" class=\"card-link\">Log In</a>": "已经有一个帐户？ <a href=\"/en/login\" class=\"card-link\">登录</a>",
  "My Account": "我的帐户",
  "Log out": "登出",
  "Account": "帐户",
  "You're already logged in!": "你已经登录了！",
  "thank you for signing up": "感谢您注册",
  "Welcome to our website!  Thank you for signing up.": "欢迎光临我们的网站！感谢您注册。",
  "Admin": "联系",
  "You are an admin with super power!": "你是用超能力的管理员！",
  "Dashboard": "仪表板",
  "This is your account page.": "这是您的帐户页面。",
  "API Key": "API密钥",
  "Who's Hiring?": "谁在招人吗？",
  "These exclusive gigs are from verified companies using CrocodileJS.": "这些独有的演出都是使用CrocodileJS验证的公司。",
  "Foo bar baz": "富酒吧巴兹",
  "Visit": "访问",
  "Foo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Foo beep bazFoo beep baz Fo": "富哔巴兹富哔哔bazFoo巴兹富哔哔bazFoo巴兹富哔哔bazFoo巴兹富哔哔bazFoo巴兹富哔哔bazFoo巴兹富哔哔bazFoo巴兹富哔哔bazFoo巴兹富哔哔bazFoo巴兹富哔哔bazFoo佛巴兹",
  "Learn more": "了解更多",
  "Node.js Developer": "Node.js的开发",
  "Ruby Hacker": "红宝石黑客",
  "Please slightly change values to ensure slug uniqueness.": "请稍微改变值，以确保塞唯一性。",
  "Foo Baz": "美孚巴兹",
  "CrocodileJS is a multilingual <mark>full-stack</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong>, <strong class=\"notranslate\">Koa</strong>, &amp; <strong class=\"notranslate\">ES7</strong> <abbr title=\"Model View Controller\" class=\"notranslate\">MVC</abbr> framework for <strong class=\"notranslate\">Apps</strong> and <strong class=\"notranslate\">API's</strong>": "CrocodileJS是一个多语种<mark>全栈</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong> ， <strong class=\"notranslate\">Koa</strong> ，与<strong class=\"notranslate\">ES7</strong> <abbr title=\"模型视图控制器\" class=\"notranslate\">MVC</abbr>框架， <strong class=\"notranslate\">Apps</strong>和<strong class=\"notranslate\">API's</strong>",
  "CrocodileJS is a multilingual <mark>full-stack</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong>, <strong class=\"notranslate\">Koa</strong>, <strong class=\"notranslate\">ES7</strong> <abbr title=\"Model View Controller\" class=\"notranslate\">MVC</abbr> framework for <strong class=\"notranslate\">Apps</strong> and <strong class=\"notranslate\">API's</strong>": "CrocodileJS是一个多语种<mark>全栈</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong> ， <strong class=\"notranslate\">Koa</strong> ， <strong class=\"notranslate\">ES7</strong> <abbr title=\"模型视图控制器\" class=\"notranslate\">MVC</abbr>的框架<strong class=\"notranslate\">Apps</strong>和<strong class=\"notranslate\">API's</strong>",
  "No gig was found": "没有演出被发现",
  "Gig was successfully created": "演出已成功创建",
  "The standard chunk of Lorem Ipsum used since the 1500s is reproduced below for those interested. Sections 1.10.32 and 1.10.33 from \"de Finibus Bonorum et Malorum\" by Cicero are also reproduced in their exact original form, accompanied by En": "自16世纪使用Lorem存有的标准块转载如下对于那些有兴趣。第32年1月10日和33年1月10日西塞罗从“德Finibus Bonorum等Malorum”也转载了他们的确切原来的形式，伴随着恩",
  "Visit Website": "访问网站",
  "Apply Now": "现在申请",
  "By accessing this web site, you are agreeing to be bound by these web site Terms and Conditions of Use, all applicable laws and regulations, and agree that you are responsible for compliance with any applicable local laws. If you do not agree with any of these terms, you are prohibited from using or accessing this site. The materials contained in this web site are protected by applicable copyright and trade mark law.": "通过访问这个网站，即表明您同意这些网站使用条款和条件，所有适用的法律和法规的约束，并同意您有责任遵守任何适用的当地法律。如果你不与任何这些条款的同意，你正在使用或访问本网站禁止的。所包含的本网站的材料受适用的版权和商标法律的保护。",
  "Use License": "使用许可",
  "Permission is granted to temporarily download one copy of the materials (information or software) on 🐊 CrocodileJS's web site for personal, non-commercial transitory viewing only. This is the grant of a license, not a transfer of title, and under this license you may not:": "权限被授予临时下载的🐊CrocodileJS网站的材料（信息或软件）的一个副本为个人，非商业短暂仅供查看。这是一个许可，而不是所有权转让的补助，并根据本许可证，则不得：",
  "modify or copy the materials;": "修改或复制的材料;",
  "use the materials for any commercial purpose, or for any public display (commercial or non-commercial);": "使用的材料用于任何商业目的，或任何公开展示（商业或非商业）;",
  "attempt to decompile or reverse engineer any software contained on 🐊 CrocodileJS's web site;": "试图反编译或逆向工程包含在🐊CrocodileJS网站的任何软件;",
  "remove any copyright or other proprietary notations from the materials; or": "删除任何版权或从材料其他专有符号;要么",
  "transfer the materials to another person or \"mirror\" the materials on any other server.": "材料转移到另一个人或“镜像”任何其他服务器上的材料。",
  "use the materials or service for any illegal purposes": "使用任何非法目的的材料或服务",
  "This license shall automatically terminate if you violate any of these restrictions and may be terminated by 🐊 CrocodileJS at any time. Upon terminating your viewing of these materials or upon the termination of this license, you must destroy any downloaded materials in your possession whether in electronic or printed format.": "如果违反上述任何限制，可以通过🐊CrocodileJS在任何时候终止本许可将自动终止。一旦终止您的这些材料或在本协议终止观看，则必须在电子或印刷格式销毁您所拥有的任何下载的资料是否。",
  "Disclaimer": "放弃",
  "The materials on 🐊 CrocodileJS's web site are provided \"as is\". 🐊 CrocodileJS makes no warranties, expressed or implied, and hereby disclaims and negates all other warranties, including without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights. Further, 🐊 CrocodileJS does not warrant or make any representations concerning the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its Internet web site or otherwise relating to such materials or on any sites linked to this site.": "在🐊CrocodileJS网站上的材料按“原样”。 🐊CrocodileJS不作任何保证，明示或暗示，并特此声明，否认所有其他的担保，包括但不限于，暗示保证或适销性条件，适合某一特定用途或知识产权或其他侵犯权利的非侵权。此外，🐊CrocodileJS并不保证或制定在其互联网网站上的准确性，可能的结果，或使用材料的可靠性或其他有关这些材料或本网站链接的任何网站的任何交涉。",
  "Limitations": "限制",
  "In no event shall 🐊 CrocodileJS or its suppliers be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit, or due to business interruption,) arising out of the use or inability to use the materials on 🐊 CrocodileJS's Internet site, even if 🐊 CrocodileJS or a 🐊 CrocodileJS authorized representative has been notified orally or in writing of the possibility of such damage. Because some jurisdictions do not allow limitations on implied warranties, or limitations of liability for consequential or incidental damages, these limitations may not apply to you.": "在任何情况下所产生的使用或不能（用于数据或利润损失或由于包括但不限于损失业务中断，）🐊CrocodileJS或其供应商对任何损害容易使用🐊CrocodileJS互联网上的资料现场，即使🐊CrocodileJS或🐊CrocodileJS授权代表已被口头或这种损害的可能性书面通知。由于某些司法管辖区不允许对暗示的担保，或间接或附带损失的责任限制的限制，这些限制可能对您不适用。",
  "Revisions and Errata": "修订和勘误表",
  "The materials appearing on 🐊 CrocodileJS's web site could include technical, typographical, or photographic errors. 🐊 CrocodileJS does not warrant that any of the materials on its web site are accurate, complete, or current. 🐊 CrocodileJS may make changes to the materials contained on its web site at any time without notice. 🐊 CrocodileJS does not, however, make any commitment to update the materials.": "出现在🐊CrocodileJS网站上的材料可能包括技术，印刷或摄影错误。 🐊CrocodileJS不会保证任何在其网站上的材料是准确，完整，或电流。 🐊CrocodileJS可能更改，恕不另行通知时间包含在其网站上的材料。 🐊CrocodileJS不，但是，作出任何承诺更新材料。",
  "Links": "链接",
  "🐊 CrocodileJS has not reviewed all of the sites linked to its Internet web site and is not responsible for the contents of any such linked site. The inclusion of any link does not imply endorsement by 🐊 CrocodileJS of the site. Use of any such linked web site is at the user's own risk.": "🐊CrocodileJS没有审查所有链接到其互联网网站的网站，也不负责任何这样的链接网站的内容。任何链接列入不通过该网站的🐊CrocodileJS意味着赞同。任何此类链接网站的使用是在用户自己承担风险。",
  "Site Terms of Use Modifications": "网站使用条款的修改",
  "🐊 CrocodileJS may revise these terms of use for its web site at any time without notice. By using this web site you are agreeing to be bound by the then current version of these Terms and Conditions of Use.": "🐊CrocodileJS可以在任何时间，恕不另行通知修改为使用其网站的这些条款。通过使用本网站即表示您同意这些条款和使用条件的现行版本的约束。",
  "Governing Law": "治法",
  "Any claim relating to 🐊 CrocodileJS's web site shall be governed by the laws of the State of Delaware without regard to its conflict of law provisions.": "有关🐊CrocodileJS网站的任何声明受美国特拉华州的法律，而不考虑其法律条款的冲突。",
  "General Terms and Conditions applicable to Use of a Web Site.": "一般条款和条件适用于使用Web站点。",
  "Get Started for Free": "上手免费",
  "<i class=\"fa fa-github-alt notranslate\"></i> Support <strong>open-source</strong> and unlock the <a href=\"https://github.com/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework#crocodile-license\" class=\"text-white\" arget=\"_blank\" data-placement=\"bottom\" data-toggle=\"tooltip\" title=\"Allows commercial use\"><u>MIT License</u></a>": "<i class=\"fa fa-github-alt notranslate\"></i>支持<strong>开源</strong>和解锁<a href=\"https://github.com/crocodilejs/crocodile-node-mvc-framework#crocodile-license\" class=\"text-white\" arget=\"_blank\" data-placement=\"bottom\" data-toggle=\"tooltip\" title=\"允许商业使用\"><u>MIT许可证</u></a>",
  "<strong>Secure</strong> and <strong>trusted</strong> payments by <a class=\"text-white\" href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\"><u>Stripe</u></a>.": "<strong>安全</strong>和<strong>信任的</strong>付款的<a class=\"text-white\" href=\"https://stripe.com\" target=\"_blank\"><u>条纹</u></a> 。",
  "The framework for the extremely ambitious.": "对于雄心勃勃的框架。",
  "Crocodile  Node.js framework and build\n            CrocodileJS is a multilingual <mark>full-stack</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong>, <strong class=\"notranslate\">Koa</strong>, <strong class=\"notranslate\">ES7</strong> <abbr title=\"Model View Controller\" class=\"notranslate\">MVC</abbr> framework for <strong class=\"notranslate\">Apps</strong> and <strong class=\"notranslate\">API's</strong>": "鳄鱼Node.js的框架，并建立CrocodileJS是一个多语种<mark>全栈</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong> ， <strong class=\"notranslate\">Koa</strong> ， <strong class=\"notranslate\">ES7</strong> <abbr title=\"模型视图控制器\" class=\"notranslate\">MVC</abbr>的框架<strong class=\"notranslate\">Apps</strong>和<strong class=\"notranslate\">API's</strong>",
  "The Web Server": "Web服务器",
  "To rid of <a class=\"notranslate\" href=\"http://callbackhell.com/\" target=\"_blank\">callback hell</a> and write more readable, maintainable code &ndash; we use <a class=\"notranslate\" href=\"https://ponyfoo.com/articles/understanding-javascript-async-await\" target=\"_blank\">Async/Await</a>.  The following is an before vs. after example of updating a user object with Mongoose.": "为了摆脱<a class=\"notranslate\" href=\"http://callbackhell.com/\" target=\"_blank\">callback hell</a>和编写更加易读，可维护的代码-我们使用<a class=\"notranslate\" href=\"https://ponyfoo.com/articles/understanding-javascript-async-await\" target=\"_blank\">Async/Await</a> 。以下为示例更新与猫鼬用户对象后与之前。",
  "Before with Express and ES5": "与Express和ES5之前",
  "After with Koa, ES7, and Boom": "与兴亚，ES7和繁荣后，",
  "The API Server": "API服务器",
  "The Job Scheduler": "作业调度",
  "The Email Engine": "该电子邮件引擎",
  "Simple framework for the extremely ambitious.": "对于雄心勃勃的简单框架。",
  "CrocodileJS is a <mark>full-stack</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong>, <strong class=\"notranslate\">Koa</strong>, and <strong class=\"notranslate\">ES7</strong> project starter.": "CrocodileJS是<mark>全栈</mark> <strong class=\"notranslate\">Node.js</strong> ， <strong class=\"notranslate\">Koa</strong> ，和<strong class=\"notranslate\">ES7</strong>项目启动。"
}